距離十月一日中共建黨70年仲有10日 入黎討論下點慶祝

拋磚引玉
20人左右 帶曬G20全部國家既旗出黎
但中國既帶黨旗/Chinazi旗 燒咗佢
之後換上中國國旗同香港國旗
Sorry For 1999
唔知大家Get唔Get到
Btw 我想10月1可以好似612/71/721咁有個行動目標
10月1有咩可以做
立法會
政總
禮賓府
中聯辦
85既7區開花
仲有啲咩好提議？
大家一齊討論下

Push 1/10

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

Push 2/10

Push 3/10

準備定都岩架啦

Push 4/10

Push 5/10

Push 6/10

Push 7/10

入黎講下呀喂 定係你地覺得10月1全民黑衫就落到佢地面呀？

Push 8/10

Push 9/10

Push 10/10

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

push